解散警隊啊屌你老母

你話我on9仔都好，我請願公安接管

支爆再搵黑警秋後算帳

六大訴求，缺一不可